全部LIHKG嘅用戶同我入黎

高登用戶叫（高登仔)

咁我地LIHKG用戶應該叫咩

LIHKG仔

連撚住高登仔

讀出嚟會唔會好怪